[
    {
        "randomId": 107
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Ubunyenyeri",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Hepfo aha rurakubana",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Agasongero",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "correct_answer": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera ikatakata ibumbabumba, akantu kangana urwana rw'umuhoro",
            "option_1": "Akishywa mu rutoki",
            "option_2": "Umubirigi",
            "option_3": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_4": "Insina y'ikinyangurube",
            "correct_answer": "Intorezo; urushishi; intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ziravuga i Nyamirama",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Inshuzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mukara ikamwe ayera ni Inka ya Dogo",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Umuyenzi",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Inuma mu ntabire",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Yatangiye kubaho ari umwe kugeza n'ubu akiriho Ari umwe",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_3": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kinigirije umugara mu mpinga ya Rusoro",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Ishavu",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkuba ikubita ku butaka ya Rujinja abayimira",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Inshishi",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mutamu irarenze n'iyayo",
            "option_1": "Isha mu mukenke",
            "option_2": "Umurunga",
            "option_3": "Uturaso ku murundi",
            "option_4": "Uruhabuzo",
            "correct_answer": "Isha mu mukenke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutikanga yamaze ubwatsi",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Akana n'insina",
            "option_3": "Abagore babagara",
            "option_4": "Urugo udasangamo nyoko",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    }
]